我和表妹的禁忌之戀（已完結）

個故已正式完結，開個post8 純粹比各位巴絲打討論同留下意見，而每個意見我都會參考。

好多謝咁多位鍾意個故既巴打，有你地既支持，請繼續支持同比個正評

Post 1 ：
我和表妹的禁忌之戀（重甜）

Post 2 ：
我和表妹的禁忌之戀 — 2（重甜）

Post 3 ：
我和表妹的禁忌之戀 — 3（重甜）

Post 4 ：
我和表妹的禁忌之戀 — 4（重甜）

Post 5 ：
我和表妹的禁忌之戀 — 5

Post 6 ：
我和表妹的禁忌之戀戀 — 6

Post 7 ：
我和表妹的禁忌之戀 — 7 （結局篇）

結局篇-補章：這就是補章（二）

《阿明出院日》

當日阿明老母同Michelle 接完阿明出院後，Michelle 留底食飯。而期間發生咗一段小插曲，就係表妹比野kick親，然後仆街。

當表妹雙手捧住碟餸出廳時，突然比野kick一kick，而kick果個正係Michelle 。kick 完表妹既Michelle 仲扮溫柔咁扶起表妹。而呢一切都比阿明老豆睇到晒，但都無諗住即刻爆出黎，因為難得有花生食，當然係慢慢睇場戲。

《中秋BBQ日》

燒完烤係臨走前，大家都幫手清場。而當大家都忙緊清理既時候，Michelle 從自己個小背包拎出盒野再塞返落阿明背囊。

眼利既阿明老豆睇到呢一幕，都估到當中d內情。因為表妹個金牌仔係自己同阿明老母一齊去買，點會無啦啦變咗阿明份禮物。而阿明講過有準備禮物，但頭先搵唔到。綜合晒以上情況，最大可能就係Michelle 拎走咗份禮物，而家過完生日，趁大家忙緊時塞返入阿明背囊。

面對住機心咁重既女人，阿明老豆都不寒而慄，所以返到屋企再次提醒阿明。

《林文俊》

文珊搶救失敗，令到阿俊既精神徹徹底底崩潰。而阿俊媽知道呢一切後，趕到差館。因為殺人係重罪，隨時無期徒刑，所以作為律師既阿俊媽只好由精神問題入手去打。最後成功以精神失精為理由，只判阿俊入院令。

對於自己個仔阿俊淪落到咁既地方，阿俊媽都極之憤怒，而呢一切既一切都係因為梁家明同林婉婷！

《表妹出院後既日子》

兩家人再度和和氣氣咁接表妹出院，細姨同姨丈都徹底原諒我，但同樣地提出咗個要求，就係要上返大學。所以之後係學習上，我就變得更落力、更認真。

表妹出院無耐，老豆已經拉咗我同表妹去律師樓搞註冊。因為希望盡早比返個名份表妹。而結婚擺酒就係BB出世後再補辦。

表妹之後退咗學，搬咗過黎我屋企住，專心留返屋企養胎，細姨辭咗職，係日頭時間全職照顧表妹。等我老母放工後，就比返老母接手。

因為Michelle 既突然消失，令到我地組即刻少咗個。因為所有野已經開始晒，包括分組同project，所以最後只能我地三個人硬食。而之後第二sem，我地又成功拉多個人做固定組只，填補返Michelle 個位。

對於Michelle突然既消失，我個心有一種空虛咁，覺得呢一切好唔真實咁。明明前一陣，我地仲開開心心，但呢一刻，Michelle 已經徹底消失，唔會再出現係我面前。點解有呢一種感覺？可能...可能我已經鍾意咗Michelle....

《Michelle 》

點解最後Michelle 會願意比阿明中出？其實因為Michelle 係果一刻已經真正愛上阿明。而Michelle 都知道，段片交出去後，阿明同表妹既關係會徹底破壞。

但對於咁既結果，Michelle 一樣係唔會繼續留係阿明身邊。因為傷害咗最心愛既人，果一種內疚感、自責感會令到自己都原諒唔到自己。所以係阿明射果一刻，Michelle 欣然接受，哪怕真係有咗，Michelle 都唔會後悔。

而係阿明到醫院認衰仔果日，Michelle 無意咁得知阿明表妹有咗既消息。Michelle 好憎自己，點解要為咗錢，要去做出傷人傷己既事...。Michelle 知道阿明表妹入面個BB係無辜，而且都唔忍心去破壞阿明將來既幸福，所以先做出決定，唔交條片出去。

繼續支持

蛇巴

臭雞良心發現
好事黎

支持！

表妹

等你傑作。唔好亂咁中出人

表妹智商已經低 仲要中學都未畢業

新post即刻LM

即刻解畫

不如補多章同michelle之後做二奶
同阿明繼續瘋狂中出既文

唔忍心去破壞阿明將來既幸福，但又出現係婚禮
應該仲有d野要寫bo

蛇兄會唔會出第三章啊

Michelle 一次中出就有左

應該係差點解冇啦啦帶埋個b去人地婚禮就交待晒啦？

lm

michelle

好奇一問
巴打可唔可以分享下既創作靈感源因/創作原因

個個一中岀就有左 勁tbb劇情

真人真事

咁婚禮果日Michelle 抱住個仔之後點
仲有說好的kelvin會食到女呢

中出幾次就令兩個女人大肚
阿明應該要去買六合彩

其實成篇文既節奏可以控制好啲
Btw 多謝你為連登出文
michael

警惕世人，唔好亂中出

爸爸唔好唔要我

蛇巴可唔可以寫埋擺酒果晚有無發生啲咩

Michelle
係我怪錯你

點解鍾意michelle 仲要娶表妹

睇哂，雖然有啲位唔合理，例如 Michelle做雞既理由，只要佢租左間大屋出去，再租間細屋自己住已經有唔錯既收入，又唔洗賣樓，但都唔錯

繼續G持蛇巴

創作靈感/原因，我真係有個靚表妹，我真係有細姨姨丈

表妹吃完 明仔又唔戴套扑

蛇巴繼續寫埋Michelle去婚禮之後

你真係 屌 左表妹

老竇先係幕後玩家 唔一早同自己個仔講清楚michelle啲衰野

話左唔係好人 仲幫michelle做乜鳩

精彩

between 蛇巴仲會唔會寫
如果唔會再寫既話 想接黎續寫
我第一次睇故睇得咁投入

唔得，要一大筆手術費。

仲諗緊

你當然可以接落去寫，創作係自由的

咁有無一齊

會唔會出多次正水救連登
btw, 強烈要求補甜章

場次分析嗎

如果你有機會寫既咁我唔寫住喇
等你決定真係唔寫我先寫

咁咪好
但蛇巴考唔考慮寫番個較好嘅ending比Michelle...
始終佢良心發現...

雖然Michelle心機重，但我都覺得佢好慘，無咗父母要養埋婆婆，之後仲要比個仆街明中出大肚，又要自己獨力養多件。仆街明唔值得有好結果

你試下去中出人睇下有冇咪知

Michelle一開始做雞既原因係因為佢呀婆本來係經濟支柱，但後來病左，所以佢走去做雞搵錢賺生活費同養返呀婆，但佢做雞都唔會突然有一大筆錢，如果唔係發生呢件事的話，所以其實佢有層樓跟本無必要做雞，租間大屋出去，自己租間細屋住，每月起碼有萬幾生活費，再唔係就按左層樓佢拎錢出黎應急

聽故唔好駁故啦
又唔係啲大bug位

michelle好慘
表妹遲下開明啲，叫埋michelle返黎兩女共侍一夫就正

講真
做過G 你會唔會介意先

ff故介意啲乜
正如Av你會想佢拍好啲個題材，而唔會想娶個女優返黎

真係有中出過表妹 仲結埋婚

寫落去啦 寫Michael 個b為左復仇同表妹個b一齊

有冇幻想過同表妹扑野？？？
本身同佢熟唔熟？

點解篇表妹禁忌之戀可以推到7個Post?

「之後Michelle 為籌手術費，不得不將父母留下既樓賣咗。呢一間屋，有Michelle 同父母生活既兒時珍貴回憶、同時都係同嫲嫲生活到大既地方，係一個充滿感情既地方。Michelle 原本係唔想賣，但去到呢一個地步，不得不賣...」

回憶係無價

拳打蝗蟲
腳踼共匪
民族自強
香港獨立

仲有無後續？

其實我自己都唔明
不過我係明白「吃不到的葡萄是酸的」呢個道理

期待蛇巴下一個故

點解michelle咁重機心都仲覺得佢慘

真係希望樓主可以繼續寫多幾個補章，講講michelle到達婚禮之後嘅事

無，因為真係太熟

兩家人會BBQ都係真的

多謝你撐到個垃圾故完

蛇巴 對表哥太好啦
搞大兩個人肚 仲可以同咩都唔知情嘅表妹 收成正果
我同我老公一齊係度追故
佢話我似表妹 搞到我好似融入角色咁 見到表哥係度偷食 我係度喊
Btw 多謝 蛇巴呢個故 我都係第一次咁同老公咁瘋狂等故

其實一開始點解michelle要咁有機心？又唔係中意啊明又未開始啊俊條線

好少有一套甜故，會不斷追更新，如果有後續可以多返D重甜的情節就更好（特別係同Michelle)

重睇啦

叫你老公唔好學阿明呀

Btw多謝支持

等待下個婉婷出現

做乜撚姐 走啦！唔想搞大佢

個故真係寫得好好，劇情又描述得夠detail，我第一次介紹連登甜故比老豆睇，就睇到佢笑淫淫

仲有Michelle

做乜撚都唔關你事啦

Michelle黨表示:
我
要
求
樓
主
開
個
新
篇
比
Michelle
!!!!!
唔可以比Michelle咁慘嫁,雖然佢做過好多衰野
但係佢都係一個好堅強的小女孩

你影響到我 咪關我事囉
九唔撚搭八人地討論個故
你條傻閪係到打撚埋啲戇鳩嘢
你仲好意思覆我 畀人屌得小？

開條支線結局比michelle 同表哥有happy end.

其實我覺得Michelle 同啊明 有少少似<<卻言又止>>呢首歌

蛇巴有冇諗過出返個狗公明老豆番外篇 ？
毒撚俊老母係舊情人
自己個仔因為舊情人一家入青山
恨上加恨決定報仇

勾引返狗公明老豆從而展開復仇之旅

支持 推到蛇巴見到
本身睇表妹都冇乜意慾睇落去 自從出現左Michelle我就開始得閒㩒入黎睇下有冇新文

其實E家比個happy end michelle 咪即係比個sad end表妹

我劉明關你撚事？講咩要你批準架？
我點阻到人討論啊撚樣

支線
玩平衡時空又好外傳都好蛇巴最鐘意既發夢都好
我都想Michelle同阿明有happy ending
滿足下一眾Michelle黨
我係唔會因為Michelle咁有機心就退黨架

強烈要求開個故比四眼妹
成個故佢都唔知有冇講過10句野！

阿俊阿媽條伏線仲可以寫喎

米雪行入婚禮都可以繼續寫啦

支持蛇巴寫個加甜篇，益明仔做2個媽媽嘅老公

樓主個世界觀 所有嘢都好似唔洗錢咁

呢個婉婷同果婉婷係唔同，所以撈亂左份報告
表妹婉婷係食物中毒，加讀書壓力，所以易頭暈

有bb果個婉婷係141故果個女人，因為同另一個香港脂客一齊，仲結埋婚tim，但都係暈左所以入左同一間醫院 ，果陣發現大左肚。

阿明屋企人極力反對佢同表妹一齊，因為鄉下親戚既家規係唔可以同血緣一齊，會受到祖先詛咒，之前都有兩對同血緣情侶既親戚一齊，最後都死於非命 所以佢地寧願迷信都要拆散佢地。

最後兩家人說服婉婷要分開後，最終婉婷俾屋企人送左去加拿大讀書，而且同意俾michelle同表哥一齊 ，michelle同厹明坦白，之後厹明接受左michelle既過去，所以同佢一齊努力搵錢，從良左既michelle就不停幫小學生補習賺錢，但因為厹明成日中出michelle，搞到有撚左，所以最終厹明同michelle奉子成婚

婉婷得知消息後不得不由心去祝福佢。

各位千其唔好中出

支持你呀樓豬
唔洗理其他人，寫個故都會比人屌

阿俊老母會唔會親自出馬誘惑阿明為自己個ON9仔報仇

幫阿俊生多個細佬妹

點解會用婉婷呢個名

留個名 考完試追番

yeah！希望樓主再出故！

個個都話michelle最慘，重親情
但我唔覺。
第一，佢重嘅只係自己嘅親情，因為佢同時破壞緊人地親情。其實佢係自私。
第二，如果佢真係咁愛阿明，婚禮個日更加唔應該岀現。
再者，無可否認故事塑造到michelle係一個好完美嘅女伴，但每次都係佢有目的地勾引阿明先，之後先會發生關係，雖然阿明都真係好唔抵幫
但都係個句，無論佢動機背後原因係咩，michelle做緊嘅嘢就係破壞人地感情⋯⋯

P.S. 真心唔覺michelle會有幾心愛阿明，次次一齊嘅情節都只係搞野

咁講又好似太冷血 始終佢都係因為背景差先會為錢搞阿明，佢自己都好唔願意 各位巴打同情佢可憐佢都無可厚非

又話重甜
有無表妹大肚都俾阿明中出內射嘅情節

之前先睇完個時鐘酒店
好想睇番外篇
講同表妹食飽飯去開房比人偷聽
用偷聽果個既角度講故事

Sor 但我都係唔知

阿明唔去時鐘酒店架
去親都係殘廁

堅持Michelle同埋老豆派

咁打比Michelle個神秘人呢

咪狗公俊老母 有無睇嫁？

屌你 文筆幾好

表妹知唔知你作宜個故

新會然

樓主 有無介紹比自己表妹睇自己篇文 提醒佢唔好咁易被男人昆

家明

禁忌之戀續集
主角係梁家明個仔同Michelle個女
佢地相愛，之後發現對方係兄妹關係而不能愛
十足十韓劇方程式

反水蛇巴出緊咩新故？

對於有人開post討論我，我作以下回應：

「食開高級餐廳既人，我明白，你地有要求係會去注意間餐廳既烹飪方法、衛生、服務、食物質素等等。

但大佬呀，唔好咁痴線啦，我呢篇係ff故，速食故黎架炸。你可以當係魚蛋，街邊檔魚蛋你會唔會去用食高級餐廳既準則去評佢呀？如果你會，我真係無野講。

我文筆自認唔係好，寫故純粹娛樂大家，所以唔係諗住出書做大作家。你話我想出書，我緊係跪晒地咁討好你地啦，但我唔係，我同正常人一樣，你diu我串我，我點解唔diu得返你？你唔講我真以為收緊你錢寫故添。

重伸：我寫故係為娛樂，所以先會講，岩就睇，唔岩就唔好睇。」

應該休息返陣，先會再寫

支持

屌番佢啦！

冇得追故好空虛

補埋老豆傳 先?

會唔會再有後續關於呢班人?
定係會寫新角色

蛇巴 支持你

good story bro despite the ending a little bit disappointed

蛇巴，想睇婚禮果陣阿明見到Michelle之後會點做 可唔可以寫埋佢

我都想有人鍾意我

蛇巴求表哥表妹洞房花燭夜

蛇巴係紙言偷偷開故？

表妹個故keep住未完結，係咪仲有補章

感激你為我們帶來娛樂，出文速度又快，文量也足夠。 至於有人開埋post去數鳩你出故，來去都係條氣唔順，唔底得之類。

蛇巴唔洗頂住頂住，如果你個故唔係有班巴絲推到7個post點會有人另外開post屌。 屌d咩，第一個post唔講，之後追落去嗰D大多為屌而屌，睇完一笑置之。

如果你個故唔係好睇（或者有一少眾覺得好睇），你第4個post撞車嗰part唔會比成班讀者起勢追住黎屌

唔通今次表妹係同學

越界的姐弟戀
弟：陳家明
姐：Michelle

利申 唔知紙言作者是咪蛇巴本人

係本人呀

支持蛇巴繼續寫故
無論係績集又好，新故又好

樓主係你？

Yes，A0小毒男

《我和表妹的禁忌之戀 》此故由5月3日09:33 開始放上連登，至5月24日00:34 結局，為時約21日。隻故共分為六部，100章節。換言之，每日平均生產篇章數量：4.76章。

「有人問點解會有咁多錯字，文筆麻麻，出文前唔再睇多次？」

我係一個全職打工仔，唔係全職作家，多數都係用空餘時間去寫故（返工偷打 ）。為咗滿足讀者，文章質量同生文速度兩者之間作取捨，我無疑係簡咗後者。

所謂慢工出細貨，如果我選擇用多d時間去執字，所犧牲既一定係讀者追文果種快感，因為到時生文速度一定唔會有平均4.76章一日。

我ff故既目的都係娛樂大家，想將我ff既野同大家分享就係咁簡單，並唔係為咗出書或做大作家。我自己都會係講故台睇其他作者既文章，係知道大家追文果種緊張感同期待感。為滿足巴絲打，每次我一打完篇文就會直接貼出黎，無再仔細檢查，所以先會多錯字同多語病（咁呢個當然都要歸咎於我既文筆功力，的確有好多地方不足）。

講返我個新故《越界的姐弟戀》，第一部第一章已經放上紙言。

新故男主：陳家明、細佬、16歲、中四
新故女主：陳芷澄、家姐、17歲、中五

而因為連續寫咗兩隻《141》同《表妹》，所以我會休息一陣先繼續開始寫，預計6月頭先會開始起筆。請各位巴絲打到時繼續支持新故

大家對新故有咩睇法/意見，都可以係到留言，我都會睇返同盡量參考返。

support 蛇巴 唔洗理啲無謂人
between 家姐故唔會係連登開po?

加多個角色
婉婷做妹妹

質素，唔係質量

好呀
婉婷做同學 搶返michelle個細佬

應該都會既

Btw手痕，寫咗第二章了

之前兩個故有睇，支持，加油。

時間一跳，16年後。。。。。

正皮 支持樓主 一日追晒7個post

兩個故都追曬 不如寫多篇厹明發夢同表妹Michelle 3P

終於追完。

只有一樣野想講:

即係呢, 蛇巴D角色可唔可以唔好全部都同一個名? 宜家三個故三個家明, 兩個婉婷, 兩個芷澄, 我怕冇追開/善忘既巴絲唔記得咗邊個打邊個, 跟住comment係咁問, 跟住auntie們又白白俾人問候就唔好啦。

樓主新故係紙言無左？

蛇巴新故爛尾 ?

仲有啊，不過係update到第二話就停左

今晚12點後，個新故會係紙言開始更新

巴打可唔可以出個J圖合集

又有林婉婷
今次仲唔3p

樓主好有心，文章一定有人欣賞有人彈，我十分欣賞樓主既堅持，可以寫完已盡係一種成功！
雖然好想知多一點啊明同表妹結婚後的（重甜）還有可憐Mi⋯與啊明孩子的下場，但這些想像空間交給讀者們也是一種高超👍✨
btw，一直追留主的文章，繼續加油！

樓主肯出姊弟post2未

一日一篇冇都算
post都唔開

星期六日休息

係咪以為自己開鋪5日工作天

應該係打哂啲文係公司唔記得post出黎

新故去左邊

星期日比人抖下啦

紅日啊ching
休息兩日㗎

冇文都開個po

請問有冇link直接點擊🤔

隔咁耐先出一次 真係追撚到唔想再追 每次入去個post 都係空歡喜一場

人紅左恃住多少少fans係串d架啦

你老尾咪撚寫啦屌

休息又好 爛尾又好
但講聲先好唔好

希望快啲睇到新文

新文姐弟戀
第一個post爆左1001後未開新

家姐病左好耐
想佢快啲好返

樓主返來囉

西瓜

文啊，蛇巴

啱啊比個交待

真係好冇交帶

輸波輸到不能自拔？

幾忙都好，用一兩分鐘開個post 2講聲都得掛，等我地都知要等幾多日吖

根本就當d讀者狗咁撚
因間開完po 係咁易講聲sorry又成班護主犬狗衝幫樓主含撚

出文未呀

可能樓主係咪出左意外呢

樓豬呢

屌你老母臭閪唔岀文都講聲啊撚樣

??

開新post未

蛇巴呢？

樓主係咪琴日行山比雷劈到變左閃電俠果個

屌你老尾我朋友黎嫁

尾已爛

潛水蛇

唔撚想寫咪講囉

雖然我哋係免費睇文 但蛇巴你開得文 點都有啲交帶呀...
唔想寫由得佢爛尾 / 世界盃完咗先寫 點都好呀...
免得我地日日追 日日空歡迎一場

文呢

屌你老母次次都爛尾

樓主你朋友

好好睇
支持

可能真係劈撚中果個係蛇巴黎
一劈完就音訊全無

唔好啊

有得睇啦

比標題吸引追左四日睇哂
睇到後尾真係期待睇劇情進展多過睇甜

越界的姐弟戀

第五部 - 越界：禁忌打破（一）

隨著我雙手不斷撫摸，家姐身體愈發愈熱，身體亦不斷扭動。藉著酒意，我勇氣倍增，我想同家姐有更進一步既交流。而此時此刻，所謂既社會規範同倫理關係，我已經將呢啲所有一切都拋諸腦後。腦海所剩下的，只有我同家姐兩人之間既愛情！

家姐扭動不斷既身體，以及急速既呼吸聲，令我頭腦同下體更發熱。我一邊吻著家姐，一邊慢慢將佢往下壓。當家姐完全躺平係床上後，我同家姐四目相對。相望數秒後，家姐緩緩閉上雙眼，呢個動作仿佛默許我進一步既行動。

我再次向著家姐那粉紅嘴脣吻下去。與此同時，我雙手移到家姐睡裙底位，右手伸進裙底，然後不斷撫摸那白嫩光滑、充滿肉感的大腿。由於所撫摸既係家姐肉體，我內心都有一種莫名既興奮感。

正當我準備下一步行動時，家姐卻一邊吻著我，雙手一邊將我推返起身，然後反壓我躺平係床上。家姐坐係我二弟位上，然後雙手慢慢將我件T-shirt扯高脫掉。係我脫掉上衣後，家姐雙手係我身上撫摸了一會。

接著，家姐慢慢烏低身，用那靈巧既嘴巴同舌頭不斷舔弄吸吮我乳頭。作為處男既我，邊到頂得順如此熟練、如此舒服既嘴攻，所以我忍唔住「啊」咗一聲。家姐笑咗一笑，然後舌頭慢慢向下舔。家姐靈巧既舌尖令我覺得好舒服，好興奮，而且我都好期待家姐接下來會有啲咩既進攻。

家姐既舌頭停留咗係我肚臍位，並不斷沿著肚臍位轉圈舔弄。係我享受緊家姐既舔功時，我下身亦同時感受到家姐玉手既進攻。家姐將我支肉棒從孖煙通既屙尿位解放咗出來。由於經過家姐如此有技巧既玩弄後，我支肉棒早已呈一柱擎天既狀態。

而當家姐握住我支硬直既肉棒時，肉棒不由自主地興奮抽動咗兩下。家姐套弄我肉棒幾下後企咗起身，然後雙手伸入自己裙底將條白色蕾絲底褲脫掉。

家姐脫掉底褲後，係我肉棒位慢慢坐下來。當快要碰到我肉棒時，家姐停了下來，然後用手握著我支肉棒，先輕輕套弄幾下後，再握著我肉棒在家姐濕潤既陰唇陰蒂上磨擦。處男龜頭首次接觸到溫潤既小穴，頓時令我覺得十分亢奮。

禁忌既一刻要來了，家姐將我肉棒對準陰道，然後慢慢向下坐落去。整根硬挺既肉棒毫無阻礙地進入家姐小穴裡，家姐發出一聲「嗯」，然後雙手用手捉著我腰部。此刻，我感受到整支肉棒被溫暖、濕濕同緊縮既小穴包裹著，真的好舒服......

由肉棒進入家姐體裡果一刻起，我同家姐之間既關係已經徹底改變，由親人轉變為戀人，兩人已經無再有太多顧忌，而家只需好好享受呢一刻。家姐不斷將屁股抬高坐下，使我肉棒亦不斷係家姐陰道裡磨擦。

由於我係第一次，而且仲要面對著家姐高技巧既操作，雖然我極力忍住，但始終都係無用。伴隨我下身一陣陣既抽搐，我將濃稠既精液盡射入家姐小穴深處。

第五部 - 越界：禁忌打破（二）

我人生第一次做愛，而且仲係體內射精，呢一種感覺真係無法用言語去形容，會有一種好強烈既滿足感同征服感。但係射完精，興奮過後，隨之而來既係一種尷尬感。

點解會覺得尷尬？係因為姐弟亂倫？當然唔係，既然我已經決心同家姐一齊，呢種禁忌早已係我內心打破。而會覺得尷尬，其實係因為太早射......

經過多年打飛機既訓練既我，對於自己既持久力係非常有信心，我一直深信，日後實戰上，我一定會表現得非常唔錯，絕對可以持久作戰。但係，打飛機同實戰既感覺實在大不同，我完全無諗過，我第一次竟然一分鐘就繳械，認真丟架......

我面露尷尬咁向著家姐笑咗笑，然後心諗：「男人之恥......真係無晒面......實比家姐笑鳩死」。家姐輕輕笑咗一笑，跟住好溫柔咁講：「第一次難免係會緊張啲，好正常～」。家姐講完後，咀咗我一啖，跟住將我軟掉既肉棒由濕暖既陰道拔出黎。

肉棒由陰道拔出黎後，我支肉棒上沾著濃稠既精液，而家姐個小穴更有少許精液慢慢流出黎。睇到呢一幕，我心裡有股莫名既興奮同開心感覺。一來，我同家姐終於係埋一齊，二來，家姐竟然願意比我中出。中出家姐，有種好強烈既滿足感同征服感，令我真正覺得家姐係屬於我！

家姐拎咗幾張紙巾，將我軟棒同佢下面抹乾淨。我見乾淨後，就諗住坐起身，點知家姐將我按返落床上。家姐對我笑一笑，而呢一笑帶有一啲邪惡既感覺，我當然明白係呢一笑係點解。而本身其實我都仲有啲意猶未盡，好想繼續，但毒撚性格既我，當然唔敢表達出黎。

家姐慢慢移到我肉棒位，將我雙腿擘開，然後M字腿咁跪坐係我兩腿之中。家姐右手拎起我軟掉既肉棒，然後將肉棒往佢嘴裡放。家姐一口就將我肉棒含著口中。我逐漸開始感覺到我肉棒正被濕潤同溫暖既嘴巴吮吸著。家姐邊含邊發出「唔」同「雪雪」聲，唔洗一陣，我肉棒又再次慢慢甦醒。

我望著家姐個頭上下上下咁郁，頓時覺得好緊張同刺激，而且果種男人既征服感更顯強烈。可能岩先射完無耐既關係，所以今次既持久度都迅速加強，可以暫時抵擋著家姐既口攻。

第五部 - 越界：禁忌打破（三）

家姐用佢非常熟練既口技，使我支肉棒完全被佢玩弄於嘴中。靈巧柔軟既舌頭不斷舔吮龜頭周圍，另外，更會不停轉換動作，一時回旋轉，一時上下舔，肉棒既每一分每一分寸都已被攻佔晒。

家姐含J時既速度，時快時慢，從而增加對我肉棒既刺激感。而當碰到龜頭同根部之間既溝時，家姐會用牙齒輕輕咁咬，頓時令我有種麻一麻既感覺。 除咗用口，家姐更會用手去配合。當含緊J時，家姐右手會不斷玩弄我兩粒睪丸，令我感受到雙重既刺激快感。

被如此玩弄法，肉棒早已經再次醒覺過黎。係呢刻，我已經忍唔到，好想再次抽入家姐那又緊又滑既小穴到，所以我開聲講：「家姐，我想...我想...入呀...」。

家姐微笑咗一下，稍微移一移位置後將我雙腿合返埋，然後再次跪係我肉棒之上。家姐用右手捉緊我肉棒後，慢慢向下坐下。當肉棒碰到濕暴既陰唇時，我開聲：「家姐，我想我自己黎......」。作為男人，凡事都應該要主動，做愛更加都要主動！

家姐起返身，然後好快手咁躺平係張床上。見家姐訓返落張床後，我就企起身，並順手將條孖煙通除咗落黎。我企咗係床尾，府視住家姐，睇到如此美妙身材，我都不禁吞一啖口水。

我慢慢爬上床，將家姐雙腿緩緩擘開，粉嫩既黑森林十分誘人同吸睛。家姐見我昅到實一實無晒反應，將雙手掩住下身鮑魚，然後臉上泛紅講：「邊有人咁樣昅到實一實架......」。

比家姐咁講一講，我先回過神來，然後尷尬咁笑咗一笑。我將家姐雙手拎開，然後學av男主角咁擘開家姐雙腿呈M字腿。將家姐雙腿擘開後，然後我慢慢移到黑森森既入口處。

我凝望著粉嫩濕潤既陰唇，跟住將肉棒慢慢對準穴口，然後繼續學av男主角咁樣，手捉住肉棒不斷磨擦陰唇同陰蒂。由於家姐下面一早就濕晒，所以磨起來好滑溜、好舒服。而比我咁磨法，家姐都慢慢同輕聲地發出「嗯」既呻吟聲。

第五部 - 越界：禁忌打破（四）

我望著家姐那稀疏叢林，而龜頭係濕滑既陰唇上不斷磨擦，肉棒已經硬如鐵棒，硬度去到極點。我實在忍唔住了，我捉住肉棒嘗試去搵個穴口，但磨咗一陣始終都搵唔到入口。而家姐似乎察覺到呢一樣野，伸咗隻右手揸實我支肉棒，輕輕抬高少少屁股，然後幫我將肉棒對準個位。

對準位後，家姐將手移開，而我都感受到龜頭已經塞入咗去。我身體慢慢傾前，雙手放係家姐膊頭兩邊位置支撐著。我同家姐四目相對，然後我講：「家姐...我要入啦...」。

家姐點一點頭，然後雙手箍住我條頸。我見一切已經準備就緒後，屁股慢慢向前用力將肉棒塞入陰道。我開始慢慢抽動，龜頭穿過粒粒凸凸同濕滑既陰道。我並無一下就插到底，反而係反復地抽插，而一次比一次入得更多，最後終於整根肉棒都塞入家姐既陰道裡。

整根肉棒被濕滑溫潤同有些少緊既陰道包裹著，依種感覺真係會令人畢生難忘，真在太正啦！雖然家姐陰穴有少少緊，但由於家姐果到既愛液早已氾濫淋漓，有愛液既幫助下，肉棒抽插都很容易。

我嘗試學習av男優咁，有節奏地抽插，幾下快一下慢。肉棒不斷進進出出，家姐陰穴位置都發出「咕滋、咕滋、咕滋」，既動聽又令人興奮的響聲。

我一邊溫柔地抽插著家姐小穴，一邊望住家姐那對雪白圓潤飽滿既乳房，由於我抽插不斷既關係，所以家姐那對豪乳亦隨之而不斷搖晃，十分誘人。我挺直腰，將雙手放落家姐那對酥軟豐胸上，然後不斷搓揉著，而屁股抽送動作繼續亦維持著。

係雙層進攻下，家姐非常之享受著，全身酥癢。熱乎乎、硬崩崩既大肉棒係家姐體內進進出出，快感亦係下腹部位一波接一波咁樣湧咗上去。抽插既快感令到家姐不斷發出一聲一聲抑揚頓挫同含混不清既呻吟「啊...啊...嗯...嗯...哦...嗯...」。

已經射咗一次既我，雖然今次既作戰時間的確係長咗，但始終經驗唔多，加上近親相姦果種刺激感實在太大，所以都堅持唔到太耐。我逐漸將抽插既速度加快，兩人身體之間既碰撞更響亮，家姐叫床呻吟聲亦愈發愈大，「阿明...嗯...阿明...我愛你...」。我身子微微抖顫咗一下，有股熱熱液體由肉棒深處一擁而出。

呢一射，仿佛將我同家姐二人既精力全部耗盡。由於身體疲累，所以我壓係家姐身上，同家姐相擁著。而雖然我停止咗抽插，但肉棒依然仍留係家姐玉體內，並無拔出黎，緊緊相連一起。過咗一陣，我同家姐兩人都沉睡過去。

第五部 - 越界：禁忌打破（五）

呢一覺訓得好舒服，舒服到連家姐起咗身，我都無察覺到。我躺係床上，睜開眼睛，望望兩邊都唔見家姐，再望咗下個鐘，而原來已經中午十二點。我心諗：「家姐去咗邊呢？」

我穿返好啲衫後就諗住出房搵搵家姐，而一打開房門，就聞到一陣好香既飯菜味。唔洗問，家姐已經準備好飯菜，等緊我起身食。

我行出廳，家姐著住件大碼T-shirt，長度只岩岩遮住重要部位，露出一對修長白晢既長腿，真係睇到我口水都就快流出黎。家姐一見到我，臉頰泛紅：「仲諗住入房叫你起身添...我煮好飯啦，快啲過黎坐底食飯先」

望住家姐既感覺同以前好唔同，而家會有種以前無既甜蜜感同幸福感。我應聲：「好呀」。我行咗過去家姐到，第一件事唔係坐底，而係雙手攬住家姐條楊柳細腰。

我將家姐攬得好緊，由於家姐身體同我身體緊貼住，而入面無戴bra，真空狀態，所以我可以真切感受到兩團軟綿綿既肉彈。16歲既我，年輕力壯，體力充沛，所以就咁樣攬一攬，我下面又再次起機。

因為勃起咗既關係，肉棒頂住家姐下腹。家姐亦到察覺到我下面硬咗，佢笑一笑輕輕推開我，然後踮起腳尖錫咗我面珠墩一啖：「阿明～我地食飯先，唔係等陣啲餸凍啦～」

岩岩起身無耐又起機，我都知失禮，所以尷尷尬尬咁應：「好...好呀」。雖然我同家經已經發生咗關係，但我同家姐之間都未有明確去講出黎，所以係坐底咗開始食飯後，我就開口問：「家姐，我地係咪算拍拖架啦？」

家姐臉上兩邊紅到就似一個紅蘋果，然後講：「你話呢...？」

我當然知道家姐咁答既意思，所以我都開心咁笑咗下，然後講：「家姐，我保證，一定會對你更加更加好架，仲會一世都會陪住你！」既然決定咗打破個禁忌，我當然會勇敢去面對。

家姐會心一笑，然後用帶有一啲淘氣既語氣講：「聽住先啦～」

呢一餐飯，係我出世以黎，食過最好味，最有幸福感既一餐。成餐飯，你餵下我，我餵下你，呢種感覺真係好美好、好甜蜜，我真係好想永遠都可以係咁。

家姐衣著示意圖:

第五部 - 越界：禁忌打破（六）

姐弟近親戀愛係社會一直都係屬於禁忌不倫，對於呢一點，我同家姐固然清楚。而且亦明白將呢種關係維持長久，保密係好重要嘅事。所以我同家姐達成協議，只要有認識嘅第三者在場，我同家姐嘅關係就要變返姐弟關係，唔能夠太親密。而父母方面，只能夠見步行步，等日後有一個好時機先坦白講出黎。

至於婉婷方面，由琴晚我飲醉酒後，佢一直都有打電話同whatsapp搵我，我今朝簡單咁敷衍幾句就無再理佢。同婉婷嘅關係，我都需要搵個機會同佢講清楚，而且仲要諗一個好啲嘅理由去分手。

今日星期六唔洗返學，食完午飯後，我同家姐決定出街拍拖！今日係我同家姐正式拍拖嘅第一日，亦係第一次以戀人既身分出街，所以我心情都非常興奮。

男仔換衫係好簡單同好快，所以我一早就換好衫坐咗係梳化等家姐。過咗大約一個鐘，家姐終於從房化完狀同換完衫出黎。我聽到家姐房既開門聲後就立刻擰過頭去，家姐著咗條可愛誘人嘅T-shirt裙，裙既長度相當地短，完美地將家姐對漂亮眩目既美腿展露出黎。

家姐對潔白無瑕，修長的大腿搭配著呢條超短裙，真係完全顯出身材完美絕倫。而且T-shirt裙更能將家姐豐滿既上圍突顯出黎。

家姐叫咗我一聲，然後優雅地原地轉咗個圈。因為轉圈既關係，條裙揚起咗少少，原本以為可以見到底褲，點知家姐係條裙裡面著咗條更短嘅牛仔短褲，如果無見到，真係會以為淨係淨咗條裙。

睇住家姐如此如此惹火既身材，真係睇到我垂涎三尺，目不轉睛。家姐溫柔輕聲叫咗我一聲：「阿明～」

比家姐咁叫一叫，簡直係令我舒服到有種酥麻感，我急忙應返聲：「係！」

家姐繼續用佢把溫柔嗲聲問：「我咁著好唔好睇呀～」

我諗都唔洗諗就立即應：「好睇呀...靚爆鏡...」

家姐慢慢走過黎，然後橋起我手臂，將我從梳化拉起身：「咁我地出發啦～」

家姐靠近我時，一股香味撲鼻而來，係一種好令人著迷既味道。

家姐：「我換衫換咗咁耐，你諗好去邊未呀～」

第一日拍拖，當然要去一啲比較有回憶性既地方。係家姐換衫呢一個鐘，我上網係咁查資料，目的就係搵到一個合適既約會地點。

我：「緊係諗好！我們去赤柱拍拖散步好無？而且我地以前亦都未去過」

家姐：「有你係到既地方，去邊到都得～」

家姐衣著示意圖：